疑似有狗移左民北美，未FC

唔知真定假，但藍絲自爆都唔係啲乜新鮮事
加上藍絲幫手換美金走資，可以加速攬炒

等價交易係督咗灰？

關我撚事咩

尋日先俾人話係假膠黎，我都整到十個八個呢啲ac啦

推

中國間碟

唔計藍絲或黃絲 都係掙夠錢就走 冇人理香港死活

唔去大灣區？？係咪漢奸敗類美國走狗？？

“掙”

懷疑佢係去北美拉朱牧民

愛國係態度 移民係生活

好可能係有任務係身既中共特務，用國安法綁架外國人嚟香港受審。

有無人fc ?

走狗

咁你又來留言做乜？

有殺錯無放過，我當住佢係真先

Report to FBI.

都係既

議緊啲 YouTuber 同好多人血黃店

最終留港得窮撚手足

但咩叫掙呢屌你老母

之前有個post話咗係假

真係慘，要扮移民

俾我係黑警偷到雞
點會四圍唱

想像一下現役狗見到呢張圖應該仲嬲過我哋 真condom

推

早走早著

等到啲制裁出嚟，走唔切嗰班狗隨時連歐洲都無得去